最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote

小弟最近研發咗一套系統－HKEventVote

為香港人而設嘅活動投票系統

諗到有咩活動想搞都係連登開PO又會快沉底？
EventVote可以提供一個平台比大家搵到唔同類型的活動。
大家可以在系統上建立新的活動，以作宣傳。
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

希望依個網站大家可以多啲舉辦黃店活動，刺激黃色經濟圈。
仲唔快啲試下？

目前只有web版，用緊好雞既Server，又可能好多bugs, 大家有咩意見會盡快更新，人手有限，請見諒。

光

復

香

港

時

代

革

命

好似幾好喎

啱啱推出冇乜活動，要靠大家多多開po，先可以發揮到eventvote嘅功用

唔錯

自推

推

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

推唔郁

幫推

感謝

幾有心

推下

應該係

其實當係一個正負皮既功能，比大家心照個活動係咪真係值得支持

佢唔只係文宣日程表，我希望做到係任何活動都可以係到搵到
細至一間黃店既優惠宣傳，大至各區大遊行
又或者手足知道自己星期六得閒，又係旺角附近既，想支持下香港人既活動，就可以係EventVote search到 有咩合適既活動

咁似

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

可以寫成PWA

tui

推爆你